睇諾曼第登陸wiki, 原來當年正正就係五眼聯盟打贏德國

事隔76年 希望今次都可以一齊打敗對手

對手=新軸心國
人類文明再一次面臨大考驗